一人一個屌打韓國女團成員嘅日本聲優

水瀨祈
都係腹黑
但屌打twice個西女人

推

釘宮

樓主喺邊個星球過嚟，又會追CV但係又睇泡菜女團

我當年跟過風睇女團，但頂唔順，所以覺得cv好好多

豐崎愛生 仲大撚份過大山婆